# 2gisTest

Апи написано с помощью symfony 4.3, api реализовано с помощью API PLATFORM
212.115.110.19:8110 сделал отдельно для проверки phpmyadmin, сервер mysql, пользователь root, пароль secret

#changelog
перенес формироавние запросов в фильтры (Filters)
1. Поиск фирмы по радиусу 
   а) добавил составной индекс(построенный по нескольким колонкам)
   б) в запросе добавил проверку на квадрат
   в) разбил на два запроса
2. Добавил индекс для запороса фирм в здании
3. Добавил поиск по названию(вхождение подстроки в строку)

фикс скрипта(проблема: лимит по памяти, не очищал кэш)

сделал подобие нормального распределения для координат(0 до 10, находятся все точки)  